唉。今日親戚食團年飯

佢地藍
鬧交有一part
佢：你係咪中國人呀
我：我唔係 香港唔係中國既
佢：你原來都係呢邊社會垃圾 你同我樹敵 後果自負

之後正式反左面

我依家淆 佢以前入過老黑 佢會唔會搵人搞鳩我

驚閪咩

比佢電話出黎玩到佢轉電話都得啦

驚乜9

同埋呀, 佢有無錢先?
古惑仔做野都係睇錢
無人科水邊撚個做
咪比人拋兩句就驚先得嫁

驚佢惹武漢肺炎多d
咁愛國做咩唔去武漢做義工
國難當前呀藍絲

親戚點會搞 唔俾面你都要俾面你老豆老母
落鳩你面就梗架啦
下次自己醒定d唔好再去

係佢面前緊係唔驚 佢地走撚左先驚啦緊係

我估真係唔會比面我老豆老母

打獲佢都仲得

喺佢面前咳兩啖佢仲驚過你

屌梗係認係中國人，話想一齊送物資去武漢，唔去就屌鳩佢搞港獨唔幫中國人，貪生怕死唔配做中國人

聽日可試

有幾親先

本身關係都唔好

佢問你係咪中國人，你應該答佢我愛國唔愛黨。

老豆D兄弟

先下手為強

後果自負?
好驚呀屌佢老味

咁你真係戇鳩麻
香港唔係中國唔通石頭爆出黎咩
唔比你親戚打死都偷笑啦

佢要驚你多D

佢敢既話 你咪公開佢d野囉
到時睇下點

應該即刻自殺，
下世做西人咁又型啦

無佢資料

對失去自由、生命、前途的示威者，你地願意為他們報仇嗎？

香港人被殖民22年，係時侯結束了
呢片土地由我地當家作主！

1.29 獨立宣言，建國執政

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

幫我推推推
---------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

屌你都on99,中國係老母生香港出來？
香港政府存在140年，中華人民共和國70年。你自己計下邊個大

有冇反檯先

乜撚野大王呀？無人識你wo

反撚晒 指撚住嚟屌

香港政府回歸左22年喳😭

佢地3個 我1個

你擺佢D料上黎
玩撚到佢傻都得呀

後果自負.gif

人類自古以來都係起源非洲

後果自負

摺被啦仆街

起底 blocked

打去報警話佢自認黑社會
咁叻叫佢去武漢做死士啦

挑 你唔係同我講你白底咁純呀？

沒事兒

福建人出嚟！

入過老黑又點
呢啲咁嘅事
之前啲人都費事理佢啦

新年鬧人要再粗鄙D

"屌你都on撚笨7-9,你老母中國 係閪門拉香港出來呀？
香港政府存撚在左173年，中華人民共和國得個撚屌70年。你自己計撚下邊個大先啦幾撚十歲都唔撚識分莊閒大細..."

藍絲驚西咩

對住佢咳多兩下先啦

驚閪咩！

驚閪咩屌 今日先理性討論完

問佢中國人做咩唔返武漢

小心佢報警拉你

如果有相就好LA

真 唔認中國人就斬咁佢好唔得閒

搵人搞你，佢唔使洗錢咩

親戚翻面有幾閒啊，正式豁出去一拍兩散啦

警曱甴都唔驚，你驚所謂老黑?

我啱啱團年飯黃藍分枱食

你都好垃圾姐咁都淆佢
答得又差，大不了答佢英屬香港

講下渣 千期唔好放
驚你比人起到底

D黑社會仲驚我地LA
咁多手足係附近

小驚

認低威就垃圾姐

吹雞

入過咋下嘛？屌，最多咪賣過老翻，驚閪咩

咁就樹敵親乜撚嘢戚
記得食飯咳2聲

得罪講句
食埋e d on9 團年飯真係促進社會撕裂
明明食飯講政治就一定開片
每年都要逼d 3 唔識7既遠房親戚
痴痴呆呆坐埋一檯

笑死 係兒登求教 到時出事笑你廢唔反抗

咪反抗左。。

樓主幾多歲
70年代咩 知唔知點解佢以前撈偏依家唔撈呀
因為佢垃圾 做泊車仔架咋
有乜撚野好驚呀 當面屌佢老母都仲得啦

驚係好事 太驚就唔好啦

黑社會搞人通常都要跌錢 仲要新年通常都冇乜人接

驚閪?

咪見啦
食完餐飯背脊骨落

將佢所有 資料 放上黎
其他 手足 會識做

佢住邊頭呀，俾張相黎，我幫你保護佢

打柒佢啦 洗閪比面佢

驚閪咩屌
咩年代

報警拉鳩佢
話佢係黃以前黑底 恐嚇你

先下手為強交佢俾老豆搵仔

以後唔好見
我班親戚都同其中一家黑警反左面

問聲佢想唔想免費做下全身消毒啊嘛

擺佢電話上嚟la

咳幾下啦

咁鐘意支那咪上去武漢吸下新鮮空氣

叫左大家做多D GYM
你操到THE ROCK咁大隻你估邊個驚D?

問: 你係咪中國人呀
答: 我唔係，你若果係中國人就應該即刻去武漢止病制疫！問多你一次，你係唔係中國人，即刻答！

電話
地址
車牌

黑又點 社會垃圾

我話你知 黑社會驚鳩過我地啦 我地各種裝修 火魔佢d場 佢到時跪係度求手足啦

反正都死，你應該即場開鳩佢年打柒佢啦

開佢年 不嬲都係咁 驚西 老黑咪又係人

放資料上嚟 大家輪流同佢拜年

話佢黑社會加集會見過佢做黑衣人啦

電話地址？

驚撚，佢一大鳩佢，你張佢資料放上連登，我幫你推十野，打電話叫醒佢柯夜尿

佢一大鳩你

仲食？
佢地係咪去完中国返黎？

香港人，反抗!
香港人，報仇!

你咁驚，點同手足報仇?

以前？咸豐年代呀？

報警拉佢老味啦，黑吃黑

屌好想快啲走
成班人講緊用小米電話
聽日仲要見

你搞佢先未得

擺低佢啲料上連登睇下有幾勁咪得囉 一隻老黑話人社會垃圾笑大人個口

黑社會兇人就叻
搞人唔駛比錢？無啦啦跌幾皮去搞你？
有錢就唔駛同你食飯啦

先發制人

支那人都識上連登

會唔會係流浮山刀手入面嘅其中一人

死撚開啦冚家剷

唔洗驚

福建幫班垃圾俾我哋掃咗幾次
邊個後果自負先
你驚嘅話爆佢出嚟先

你問佢，支那人會食蝙蝠食老鼠，你係咪支那人？

同我樹敵
之後下一步係咪下戰書

原來連登都有支那狗

企開啲啦屌你老母臭閪

電話地址，想幫你同佢開年

利是要照收

屌你老母閪咩！你咁講全世界都係中國架啦！中國都係美國架！
戇撚鳩，香港點解係中國嘅先？

佢地話勇武派出一次活動有萬5蚊 準備叫佢辭職去做

老黑你估大晒？

去武漢啦

屌怕

其實比較驚係班所謂親戚搞篤灰
公開你既個人資料

所以都係盡量小心少少

有冇反鳩佢台？叫佢死去武漢？

相都冇張咩親戚嚟

後佢老母閪咩

邊個親戚無戴口罩食飯就打鳩佢

佢一個打二十個？

葉問咁撚廢都打10個啦
連登仔標準100個

親戚...你同晒姨媽姑姐講佢兇你...

早過佢落手

叔一燒

師兄有骨氣，呢d場合冇自己友，唔岩傾真係唔好去啊

躝啦屌你老母

如果佢地去我屋企呢

支持

電話呢？

竟然係咁
一個武漢肺炎，我全家變黃

你同我樹敵 後果自負

有電話 但無啦啦放人電話出嚟 實比人當借刀假膠

你咪問同佢講,食過嘢味先係中國人

佢生Cancer死十次就得

黑社會有咩資格鬧人社會垃圾

直接反枱走人算啦

老死不相往來囉
我諗老黑都唔會咁得閒為啖氣搞鳩你啩

唔好諗到佢咁有智慧

無利益既無人會搞你

咁你想點?

佢電話幾號？等我地幫你問下佢…

慘

咳返兩聲睇下邊個驚d

仲有聽日

年初一

直接開打la

我驚啲廢老唔用公筷多啲
明明我啊婆已經好醒拎咗啲公筷出嚟，啲on9親戚(退休狗)係都唔用，想死

咪傻啊
黑社會都係人 只要有錢 變哂黃都仲得

同佢死過

起曬佢地底

全香港幫你玩鳩佢呢啲少數派